個個今年嘅gpa都好高

係咪個個都好高
Online class 交功課個個都抄又可以請槍
可唔可以講下自己今年gpa 如何

重點係有得揀pass fail

真 ching 你poly ?

出貓都會F

會唔會

Pass fail點計gpa

我都有聽過 其實係睇你識唔識搵 有個fd final請槍A

我直程比人搵人做

開喺學術台

當你5科 p/f咗1科 咁gpa 就係所有grade 除4

梗係唔好搵ig

學術討論

6-2月掛住食飯
Sem1 得1.86
不過sem2請槍爆到3.7

咁如果得一科唔係p/f，咁未好易爆4

識啲學霸fd 就可以叫佢地幫手

3 cred都爆唔到四就死咗去算啦

呢d有錢有計傾

有限你p/f 嘅credit

Cgpa 2.78

個個爆四又點吖，咪又係失業

I mean sem2 3.7
今個year 2.78